6k打機list

幫人問，請問呢張list買唔買得過？

抵

6399有得玩2060, 除左ssd同ram唔知咩廠外, 其他都大牌子
飛馬照執都要6398唔包砌同檢查
中田幫你砌埋叫做買得過
不過比我就比多幾百用好D既件
2600上X, 板唔用pro4, ssd直接合埋上1TB, ram換快D

2060上2080ti
牛用rog
板用C7H
加多少少

Thanks all

唔爭在上埋3900X, 用970 evo plus, ram 打爆D
包保幾年都唔使換

係囉差少少
計番開一個月幾少少

ok 啦
除咗不明ssd hdd之外

A400